周圍問人有冇同佢做愛既肥矮人士係咩心態？

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

到底佢有幾多分身製造輿論呢？

關狗即刻動用佢分身負評

分身狗開狗
你仲有幾多個ac啊
一次過啦
唔怪得只見負評
不見回應
撐你個班都唔知可以點撐你

走啦賣料蔣介石同樓主兩隻五毛狗

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

LIHKG @ Android

狗咬狗

【五毛狙擊手入一入嚟】李卓人成功入閘 團隊曾考慮籲投白票

LIHKG @ Android